{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 브라운도트 광주하남점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 追加料金なしで2名様が宿泊でき、人数追加の際には1万ウォンの追加料金が発生することがあります。 また、退室時間を超えた場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生により退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 客室利用時にはシステムエアコン、大型スマートテレビ、スタイラー、ユーチューブ、ネットフリックス視聴が可能で、朝食も提供されます。 ただし、朝食は毎週月曜日の朝と祝日の連休、祝日などの休日には提供されません。 また、最高級のラテックスベッドと空気清浄機も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで追加料金なしで利用できますか？",
            "answer": "追加料金なしで2名様が宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加の際には1万ウォンの追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生により退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物の破損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備やサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室利用時にはシステムエアコン、大型スマートテレビ、スタイラー、ユーチューブ、ネットフリックス視聴が可能で、朝食も提供されます。ただし、朝食は毎週月曜日の朝と祝日の連休、祝日などの休日には提供されません。また、最高級のラテックスベッドと空気清浄機も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 559
    }
}